我正式宣布今日不合作運動大成功

香港人好西利
晏晝嘅集會繼續加油
7區開花！！！！
光復香港 時代革命

唔好打飛機住
仲有好多飲食零售仲俾人焗住返工
大家快d去拯救佢地

其實有小小零售開鋪都好 例如7-11 ok個啲 集會都要有糧草！！！

1點鐘圍天水圍狗屋吖！！！！！推！！！